觀塘線列車服務暫停。

2314 觀塘線列車服務暫停。

推

荃灣線都係

痴撚線，困住手足

準備大停駛